可唔可以開解下我，我真係覺得香港無未來

好撚擔心
我願意做香港既死亡證

有得走好走

係「中國香港」無未來

係黎明前的黑暗

支那回血劍斬左我地咁多下
好快殺雞取卵
我驚我到時仲未返到工儲到錢走
唉

多謝你地🥺

巴打 一樣...

死亡證只屬於你 請不要自大到覺得一個人可以代表一個群體

點未來先? 一定冇之前咁好但又衰唔得晒
2047就真係怕啦

但黎明已經退休

認真 香港唯一岀路係獨立
但支那一定會搞9你
所以唔會獨立倒

話我失敗撚都係咁講
係大家唔肯承認呢個事實

當你以為離開香港就一天光晒, 點知一個武漢肺炎都搞到半個地球收皮咁濟

所以由一開始就係打飛機

離開連登一段時間休息下

調整心態

[今日風向] 香港玩完 一國一制 有得走好走

已移民或有能力移民嘅手足帶埋你走，問題係依家外國一樣無嘢好做，又唔洗抗爭，感覺一樣好廢，最重要先調整自己心態，到時要人幫，人哋都㨂個正面又有能量嘅人。

跟住有班人叫你投泛民，展開永續社運

好過行屍走肉，死前拆穿中共塊面具，下世應該好過d

唔等埋八十國聯軍?
反正已經行左咁遠

人冇事先做到世界冠軍
我地要捱到支爆

有冇未來係睇大家心態上有冇放棄姐
有迷惘好正常，覺得攰就唞下
距離上年六月都唔夠一年
你唔係諗住咁快就解決到呀嘛

得你無未來 ?

美國香港前途無限

輸就唔玩?
梗係繼續堅持!

有手有腳，走啦。